全球黑人示威根本就係西方版culture revolution!!!

"佛洛伊德生前5次因毒品、搶劫入獄，死時身上搜出假鈔，有一連串的犯罪紀錄，驗屍報告還驗出毒品反應。"

"坎蒂絲細數她查詢到佛洛伊德的前科，其中最讓她感到可怕的是2007年佛洛伊德曾涉及搶案，並拿槍指著非裔孕婦的肚子。坎蒂絲忍不住反問，「為什麼我們要假裝這個罪犯，作為美國黑人的殉道者？」「你能想像那個孕婦的心情嗎？看著每個人假裝他是個正直的公民。」"

成件事扭曲哂, 變左利用藉口班窮人推冧個social order... 同當年無產階級鬥地主一鳩樣.....